我想信我男朋友 但我信唔過佢班朋友 搵人教我點算

日蒲夜蒲 識埋哂啲岩學蒲嘅mk妹妹
成班出黎食飯玩 又有啲妹妹仔係到死姣爛姣
我唔會次次都跟住去佢地兄弟嘅gathering 因為都唔想有女朋友係到會阻住到佢地吹水玩
但係佢班frd就蒲到愈識愈多女女 有啲周圍r仔仔嘅小妹妹係到就好撚唔鐘意

我都知控制唔到佢班frd叫幾多女出黎 但同男朋友反映過我唔太鐘意有班女係到嗰陣佢又去玩 加上佢有過好多次前科 令到我更加反感
不過佢就唔會理我鐘唔鐘意嘅
我應該點做🙏🏻

斬纜

一係繼續作賤自己

on撚9 有前科已經收得皮啦

好多時你自己都有答案嫁啦 真係有心維繫感情既點會唔理你感受 係俾你管到理到既就唔會反映過都無用

一次不忠，百次不用 依家個個對感情都咁兒戲

我都想有呢D FD...
可以識到咁多女女
點解我圈子咁靜...

簡我，0異性社交圈子，返工放工返屋企訓覺，無限loop

咁都已經改咗嘅

咁你自己都覺得佢值得留戀，咁咪繼續，點解要問人呢？

改毛咩...
d mk妹妹出 有幾後生得幾後生
點忍呀...
你再睇下自己 晒時間係佢度

我信佢嘅 只係佢覺得我咁都唔俾佢搵班frd吹水玩 依個行為好港女

改撚咩,mk對你條仔投懷送抱,你條仔未又係用下面諗野

你應該唔信埋你男朋友

我同你情況好似 所以前排開咗個post去問有咩方法解決，你可以參考吓

但最近男朋友忙咗好多，佢一得閒我就叫佢陪我 所以依加蒲少咗好多

岩岩追完你個post 又係食煙飲酒去蒲 最怕佢既朋友唔係酒肉朋友 而係由中學識到依家識左幾年既兄弟 我出聲既資格都無

佢個啲係大學朋友嚟，都差唔多，但千奇唔好直接同佢講唔鍾意。

我都係冇資格出聲啊 一樣係由中學識到依家 只係佢班朋友未蒲夠一係就單身冇女愛蒲

我就係唔想講到出口話唔鐘意 因為都知大家都會有朋友 。。。。唉

點解硬係呢d仔就溝到你呢d女 到底係咩化學反應黎？

好彩我又唔會話唔中意佢D朋友 純粹唔中意佢地去蒲依個行為

佢朋友仲要同我講去放鬆下好正常 我又唔好意思同佢討論下

diu同你一樣 佢班friend好正常咁同我講話 都係想一班兄弟一齊吹下水輕鬆下 話男仔想要嘅野好簡單 調返轉 搞到我諗諗下好似我搞到佢冇朋友阻住佢同朋友玩咁 🤷🏻‍♀️ 無限放大我介意嘅野做另一樣

知唔知咩叫人以群分 物以類聚

佢地覺得好正常架 佢都好意思講到咁我點好意思反駁佢 仲要整衰自己形象分分鐘比佢地係後面鬧死港女

agger
樓主本身都係MK妹黎
你係過來人知咩事啦, 無謂自欺欺人